老老實實 恆管fresh grad 出黎值幾錢？

10500？

18000 洗碗

男女唔同

ibanker$70k

你老母大把人識

笑撚死人咩

做緊貨車司機 2皮

小妹恆大grad後成為一名財務策劃師
月入10m

至少40k起步

中超頂球隊計周薪喎

50k 係minimum charge
聽講有僱主用80k 週薪講恒大fg

According to an independent survey commissioned by SAO
in 2015-16, employers regard our graduates as having good
working attitudes and interpersonal skills, receptible to new
ideas and opinions from others, devoted, responsible and
always willing to take up further responsibilities. In general,
HSMC graduates have made positive impressions on their
employers who often express appreciation and willingness
to hire our students and graduates.

講到好勁咁, 但份survey 無公開既

間間大學都公開graduate employment survey 咖喎

恆大唔公開既

$34.5/hour

返咗校隊踢波，都幾好pay

笑4
都唔知請返黎做乜柒
一星期返兩日
成個programme total先返唔夠30日
真係請返黎刷cv做影帝

pound of my school